(執笠)全數牛熊睇唔到價，係咪冇錢賠

卷商輸爆廠，阿婆都識玩

牛熊可以唔開價, 你打去証監都會同你講無問題

契弟走得磨